學生揾唔到PT

發夢發到無曬錢，又揾唔到pt做

飲食啦

0完全無得揀就會翻飲食。飲食太攰，想翻工，星期六日夠體力發夢。

咁嘅時勢好想quite u，無心向學。

完全明白，翻飲食再發夢，攰到上堂訓到不醒人事。
但係冇得簡，最多搵份高人工d，可以翻小d。
香港人 加油。

lm想搵多份幫補下車費同飲食
男 做過倉同飲食 展覽set場

點都要讀 唔喺點向上流去改變呢個社會

同路人喎
我都唔想番飲食（人工又低，又多嘢做）

quite左可以以後再讀。